女朋友無波我唯有渣佢肚攬

渣渣下覺得其實同渣波一樣，一樣係脂肪

認同呢

一樣軟淋淋

一樣可以大大力渣落去

恭喜曬你可以同男人拍拖了

佢女人黎

屌，咁同尐中年呀叔有咩先別

佢意思係男人個肚腩都係脂肪 你渣脂肪都high 咁男人你都可以接受到

女人有香味架

玩唔玩到肥腩夾腸

用屎忽夾得唔得